買豬咀 3744k濾棉夠唔夠做？

屋企想裝修 想買豬咀 間鋪話得3744k既濾棉
想問隔唔隔得晒啲塵之類定係最好都係p100先隔得最好

推

唔得 要3311k 3744k隔唔到